Harriet was snel weer terug en het voorstel was bijna onmiddellijk gemaakt; en ze had geen scrupules die vele minuten tegen de ernstig drukken van beide anderen.
Emma wilde direct naar haar werk, en produceerde daarom de portfolio met haar verschillende pogingen om portretten, want niet één ervan was ooit voltooid, misschien wel samen beslissen over de beste maat voor Harriet.
Haar vele begin was weergegeven.
Miniaturen, halve lengtes, lengten, potlood, krijtje en waterkleuren waren allemaal om beurten geprobeerd.
Ze had altijd al willen doen alles, en had meer vooruitgang geboekt zowel in tekenen als muziek dan Velen hebben misschien zo weinig werk gedaan als ze ooit zou doen.
